1Q題陳國邦個老母係乜野?

答案係電視!
因為斯斯TV B!

善心打破0回覆

答案係李司棋！
因為生得出一個silly既仔真係好出奇！

答案係一個叫陸高遠既人